咸水樓買唔買得過

大家去睇樓 如果個屋苑十間都有七八間漏水
咁岩你果間睇落冇漏 只係好殘好舊 諗唔諗得過呢?
又或者咁講 有D人會話有漏水 我大裝修咪得囉 其實又係咪真係得呢?理據係邊?大家討論下

鹹水樓在香港是指於1960年代，因為當時的淡水供應不足而釀成的成本問題，部份承建商在建造樓宇時以海水（即鹹水）拌和混凝土興建，而海水中的鹽分是會加速鋼材料的鏽蝕，其後造成樓宇結構問題，油塘高超道邨是其中一個因爲鹹水樓問題而提早清拆的公共屋邨。

漏水定咸水呀

有冇list

咸水樓買唔過
漏水樓就好多舊樓都會漏

係，想知點解決，留名跟進

漏水好煩 你重要成橦野都有事
寧願買凶宅好過

睇連登都唔知原來有人會關心漏水
唔講唔知香港啲樓係得升值一個功能

BTW 咸水樓定漏水樓都好啦 結果都係漏水麻
我好想知 有D人買左呢D樓 裝完修其實有冇用

我就係見到有D連登巴絲 唔睇樓買 平一成 就成日講大執咪唔怕囉

香港買樓真係要求神拜佛冇野執，鄰居唔痴線，業主會唔痴線

等等，仲有

始終都會係有批買家 買二手樓諗過度過既 我認為
唔睇樓大多數就買果D都係買黎收租 炒賣 就話唔介意啫

重要
不過人人喜好唔同
自己買樓識分識睇咪得
冇必要教精人